我今日生日，乞句...

我今日生日，生日願望同舊年一樣
都係香港獨立

入黎乞一句
支持港獨，天滅中共

加油！

生日快樂！

生日快樂
希望你既願望好快會實現

多謝

一齊努力啦

又係講左出黎唔靈系列

生日快樂

生日快樂 hehe